{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056377",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/10047091",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 블루망고풀빌라앤리조트"
    },
    "text": "2020年に竣工したブルーマンゴーリゾートは総客室数46室を備えた宿です。 様々な言語でのご案内が可能で、朝食のご利用は09:00から10:00まで可能です。 ブルーマンゴー店で味わえる各種海鮮やサンドイッチなどのメニューで朝食を楽しめます。 個別バーベキュー施設や電気グリルのレンタルサービスも提供しており、便利にご利用いただけます。 ただし、代引きなので火災には常に注意が必要です。 宿には個人プールもあり、夏季と冬季にはぬるま湯を利用できます。 ぬるま湯を使用するには別途ご連絡が必要で、ぬるま湯の利用料は振込でお支払いいただけます。 訪問者のレビューによると、ブルーマンゴーリゾートは海外旅行に行ったような感じを与えます。 広くてきれいなプールやインフィニティプールからバーベキュー施設まで、いろいろな施設がいいという意見が多いです。 でも、一部の宿では湿った感じがあるので除湿機を用意することをおすすめする意見もあります。泳ぎやすい水とリーズナブルな価格、素晴らしいビュー、スタッフの親切なサービスは最高と評価されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブルーマンゴーリゾートは何時から何時まで朝食を提供していますか？",
            "answer": "ブルーマンゴーリゾートでは朝食の提供時間は09:00から10:00までです。"
        },
        {
            "question": "ブルーマンゴーリゾートでは何語でのご案内が可能ですか？",
            "answer": "ブルーマンゴーリゾートでは様々な言語でのご案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "ブルーマンゴーリゾートではどのような料理が朝食で提供されますか？",
            "answer": "ブルーマンゴーリゾートの朝食では、各種海鮮やサンドイッチなどのメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ブルーマンゴーリゾートではバーベキュー施設や電気グリルのレンタルサービスがありますか？",
            "answer": "はい、ブルーマンゴーリゾートでは個別バーベキュー施設や電気グリルのレンタルサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ブルーマンゴーリゾートには個人プールがありますか？",
            "answer": "はい、ブルーマンゴーリゾートには個人プールもあります。"
        },
        {
            "question": "ブルーマンゴーリゾートのプールはいつ利用できますか？",
            "answer": "ブルーマンゴーリゾートのプールは夏季と冬季の両方で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ブルーマンゴーリゾートのぬるま湯の利用には予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、ブルーマンゴーリゾートのぬるま湯の利用には別途ご連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "ブルーマンゴーリゾートのぬるま湯の利用料金はどのように支払えますか？",
            "answer": "ブルーマンゴーリゾートのぬるま湯の利用料は振込でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "ブルーマンゴーリゾートは海外旅行のような感じがすると評判ですが、具体的にどういった点が評価されていますか？",
            "answer": "ブルーマンゴーリゾートでは広くてきれいなプールやインフィニティプール、バーベキュー施設など、様々な施設が評価されています。"
        },
        {
            "question": "ブルーマンゴーリゾートの宿泊者のレビューによれば、どのような点が特に評価されていますか？",
            "answer": "宿泊者のレビューによると、ブルーマンゴーリゾートでは泳ぎやすい水やリーズナブルな価格、素晴らしいビュー、スタッフの親切なサービスが特に評価されています。"
        },
        {
            "question": "ブルーマンゴーリゾートには除湿機が備えられていますか？",
            "answer": "ブルーマンゴーリゾートの一部の宿では湿った感じがあるため、除湿機を用意することをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 342,
        "QA": 620
    }
}